梁繼昌：唔應該每日再花時間回應梁振英問題 應留在ugl委會盡心盡力調查

好波

等再收point form公開信

學吓大劉登報示愛啦！ 咪咁孤9寒啦！